好辛苦 有冇人

推 真心想知

咁咪即係唔係next啦